大埔運頭塘有白衣人聚集

係運頭塘投完票，經過商場發現有十個左右白衣人係門口，大家小心佢地會搞事

票站外 有咩奇怪狀況
拍片交去Rthk 同放上Twitter

URGENT!!

If you think Mr. Siu is right on analysis, share !!!

Mr. Siu: "務必遲點去投票" e.g. the LAST hour!

Why? Avoid BlueC TRAP to mess up Voting Station and then CANCEL ALL votes AT THAT station!!!

TARGET: win MUCH more than 50%!! win more than 200 !!!!

( Analysis )
( BlueC TRAP!)
( Method )